分化 必定會將運動推向完結

分化 必定會將運動推向完結

團結 先可以將運動延續落去

如果呢場運動就咁完左，市民大眾就會永遠向警察俯首稱臣，抬唔起頭，活起黑暗當中，問心大家想唔想咁樣？

繼續團結
我地經已輸淨條底褲
再退就俾人剝光豬㗎喇

不分化 不割席 不督灰
就算做法唔認同我都堅守...因為一輸我地就係新疆人...我地隨時會比班狗帶去集中營 ....